白行運動，正式結束

聽朝準時番工

不散 assemble

個個散哂

真係白行一日

你今日係屋企？

做人好多時都係徒勞無功，但最少問心無愧

關中聯辦乜事？

比d掌聲自己